兩個人食完飯之後有咩做?

聽晚約咗人食飯
兩個人食完飯之後有咩做?

行商場

扑嘢

屙屎

打機

愛

番屋企睇碟
番屋企飲coffee
番屋企飲酒
番屋企玩switch
番屋企整甜品
番屋企彈下結他
番屋企吹下水
番屋企瞓下覺
番屋企上下淘寶
番屋企煮下飯仔
番屋企食下零食
番屋企食下朱古力
番屋企整下電腦
番屋企做下臉部美容
番屋企玩下貓
番屋企撚下狗

其實都幾多野玩，樓主動下腦筋就諗到架喇

仲有無

各自回家

爆房囉屌

食面

去屌你老母

一齊屌你老母隻閪囉

同樓豬互屌屎眼之後中出一百連發

樓豬我屌你老母

死鳩左佢啦戇鳩仔

佢老母死左幾世啦